機場落晒鐵馬做乜鳩？

驚what姐
目測機場少左一半人